yeezy zebra 跌穿4字有望

有無萬幾蚊入手既傻仔入黎講下有咩感受

早買早享受 出街唔撞鞋

咁柒 有無人會著出街呀

咁多假野

貨量又多

4000都覺得貴

今日又見到個大陸妹著假zebra...心諗，等多兩日真果對都係4000姐

唔洗一萬

人地2,30就有
多個剔買貴幾舊水ON99

前排fb group 幾多人散貨 見到都爽

yeezy

唉一開始個個都以為有對zebra 個世界就係佢
宜家平到喊

幾特別

佢賣700蚊會考慮買

俾幾千蚊買買一係有錢仔 一係傻鳩

成個group大貨果啲都係高仿

大部分都係真野

根本貨量仲多過ultra boost

人地果對可能800炸

係咪聽朝開始抽
end clothing

廠貨

你唔係覺得全世界都可以抽既網會抽到呀

一眼就睇得出咁勁？

都有見過人中嘅，但冇一次有我份囉

去排隊要早幾耐去排
要唔要前一晚？

個boost 底真野係有少少淡黃色，佢果對白到A4紙咁